叫人唔好破壞既一係就弱智，一係就鬼

屌你老母唔破壞有撚noise咩

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

Tui

對準賣港目標... 核爆都唔割